= RootMe: Polyalphabetic substitution - Vigenère

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Criptoanalisis/Polyalphabetic-substitution-Vigenere[reto] de criptoanálisis nos entrega un mensaje cifrado con Vigenere y para pasar el reto hay que encontrar el nombre del autor.

== Solución
Usando la herramienta http://www.dcode.fr/vigenere-cipher[Vigenere Cipher] se encuentra la contraseña con la que se cifró el mensaje
....
THEMENTOR
....
Anlizando el texto decodificado se encuentra un mensaje, al buscar sobre el el Google se encuentra que su autor es _Loyd Blankenship_
